疑似屈狗分身“諸如此類”想推爆個捐錢post 沉底

爆左就搵人開二再引用返原post link
慢慢推post 呀屈狗

條友係咁推做乜，唔明

明眼人一睇就知啦
被屈機霖，真可憐

冇許 真身唔現得形

計

個捐錢post 佢自己開，未捐先輸，輸得咁柒梗係唔想個post 上返來，咪日日推，推爆左佢就沉底

屈狗好心你啦

小霖仔